[
  {
    "question": "Chi \u00e8 conosciuto come il \"Re del Rock and Roll\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Elvis Presley",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Michael Jackson, Bob Dylan, Madonna"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo strumento principale nella batteria?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Rullante",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Pianoforte, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il soprannome di Beyonc\u00e9?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Queen B",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Princess A, Diva D, Lady L"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il frontman dei Rolling Stones?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Mick Jagger",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Keith Richards, Brian Jones, Charlie Watts"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Mozart?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Musica classica",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Jazz, Hip-hop"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Carlos Santana?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Batteria, Violino, Tromba"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 conosciuto come \"The Boss\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Bruce Springsteen",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Bob Dylan, Elton John, Prince"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale principale di Bob Marley?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Reggae",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Salsa, Country, Blues"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'album pi\u00f9 venduto di tutti i tempi?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Thriller (Michael Jackson)",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: The Dark Side of the Moon (Pink Floyd), Back in Black (AC/DC), Rumours (Fleetwood Mac)"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante principale dei Beatles?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Paul McCartney",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: John Lennon, George Harrison, Ringo Starr"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Yo-Yo Ma?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Violoncello",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Pianoforte, Chitarra, Tromba"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la cantante di \"Someone Like You\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Adele",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Taylor Swift, Katy Perry, Lady Gaga"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Eminem?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Rap",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Pop, Country"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 conosciuto come il \"Re del Pop\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Michael Jackson",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Prince, Madonna, Justin Timberlake"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Freddie Mercury?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Farrokh Bulsara",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Freddie Mars, Frank Benson, Felix Montague"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il chitarrista dei Queen?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Brian May",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Slash, Jimi Hendrix, Eric Clapton"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Taylor Swift?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pop",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Country, Rock, Rap"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il compositore di \"Fur Elise\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Ludwig van Beethoven",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Wolfgang Amadeus Mozart, Johann Sebastian Bach, Franz Schubert"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Kenny G?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Saxofono",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Tromba, Clarinetto, Flauto"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Shape of You\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Ed Sheeran",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Bruno Mars, Justin Bieber, Shawn Mendes"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Nirvana?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Grunge",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Punk, Heavy Metal, Rap"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la regina del soul?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Aretha Franklin",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Whitney Houston, Beyonc\u00e9, Adele"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome del primo album dei Beatles?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Please Please Me",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Abbey Road, Sgt. Pepper's Lonely Hearts Club Band, The White Album"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il compositore de \"Il lago dei cigni\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: P\u00ebtr Il'i\u010d \u010cajkovskij (Pyotr Ilyich Tchaikovsky)",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwig van Beethoven, Johann Sebastian Bach"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Red Hot Chili Peppers?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Rock alternativo",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Punk, Heavy Metal, Hip-hop"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Purple Haze\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Jimi Hendrix",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Eric Clapton, Jimmy Page, Pete Townshend"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Sting?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Basso",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Batteria, Pianoforte"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome del frontman dei U2?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Bono (Paul Hewson)",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: The Edge, Adam Clayton, Larry Mullen Jr."
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il re del pop latino?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Enrique Iglesias",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Ricky Martin, Marc Anthony, Shakira"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Miles Davis?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Jazz",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Blues, Rock, Rap"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la cantante di \"Rolling in the Deep\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Adele",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Taylor Swift, Beyonc\u00e9, Katy Perry"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Eric Clapton?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Batteria, Pianoforte, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il re del rockabilly?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Elvis Presley",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chuck Berry, Buddy Holly, Jerry Lee Lewis"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Lady Gaga?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Stefani Joanne Angelina Germanotta",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Madonna Louise Ciccone, Katy Perry, Taylor Swift"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 conosciuto come il \"Chitarrista pi\u00f9 veloce del mondo\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Yngwie Malmsteen",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Jimi Hendrix, Eddie Van Halen, Eric Clapton"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Alicia Keys?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pianoforte",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Violino, Batteria"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Pianista del secolo\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Vladimir Horowitz",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Franz Liszt, Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwig van Beethoven"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Daft Punk?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Musica elettronica",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Pop, Jazz"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il chitarrista dei Guns N' Roses?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Slash (Saul Hudson)",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Angus Young, Jimmy Page, Eddie Van Halen"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Stevie Wonder?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Armonica a bocca",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Tromba, Pianoforte, Chitarra"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del country\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Hank Williams",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Johnny Cash, Willie Nelson, Dolly Parton"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Beastie Boys?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Hip-hop",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Punk, Jazz"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Billie Jean\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Michael Jackson",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Prince, James Brown, Stevie Wonder"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Dave Grohl?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Batteria",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Basso, Pianoforte"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la regina del pop?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Madonna",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Lady Gaga, Beyonc\u00e9, Britney Spears"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Frank Sinatra?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Jazz",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Pop, Rock, Country"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del blues\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: B.B. King",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Muddy Waters, John Lee Hooker, Buddy Guy"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Angus Young?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Batteria, Basso, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la cantante di \"Wrecking Ball\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Miley Cyrus",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Selena Gomez, Demi Lovato, Ariana Grande"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Elton John?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Reginald Kenneth Dwight",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: John Winston Lennon, Paul David Hewson, David Robert Jones"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del soul\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Aretha Franklin",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Ray Charles, Otis Redding, James Brown"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Johnny Cash?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Armonica a bocca, Pianoforte, Batteria"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Shakira?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pop latino",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Reggae, Salsa, Hip-hop"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del reggae\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Bob Marley",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Jimmy Cliff, Peter Tosh, Damian Marley"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Tony Iommi?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Basso, Batteria, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Bohemian Rhapsody\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Freddie Mercury",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: David Bowie, Elton John, Mick Jagger"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Arctic Monkeys?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Indie rock",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Punk, Heavy Metal, Rap"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Pianista romantico\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Ludwig van Beethoven, Wolfgang Amadeus Mozart, Franz Liszt"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Janis Joplin?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Voce",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Armonica a bocca, Batteria"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del jazz\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Louis Armstrong",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Miles Davis, Duke Ellington, Charlie Parker"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Ramones?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Punk",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Heavy Metal, Reggae"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il compositore di \"La Traviata\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Giuseppe Verdi",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwig van Beethoven, Gioachino Rossini"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Pharrell Williams?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Voce",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Batteria, Pianoforte"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Uptown Funk\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Bruno Mars",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Justin Timberlake, Ed Sheeran, Shawn Mendes"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Sting?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Gordon Sumner",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: David Howell Evans, Paul David Hewson, Adam Clayton"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del rock psichedelico\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Jim Morrison",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Jimi Hendrix, Syd Barrett, Roger Waters"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Jon Bon Jovi?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Voce",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Basso, Batteria"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del pop barocco\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Johann Sebastian Bach",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Antonio Vivaldi, George Frideric Handel, Henry Purcell"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Adele?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pop, Soul",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Rap, Country"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il compositore di \"Rigoletto\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Giuseppe Verdi",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwig van Beethoven, Gioachino Rossini"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Carlos Vives?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Voce",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Tromba, Basso"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la cantante di \"Halo\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Beyonc\u00e9",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rihanna, Alicia Keys, Jennifer Lopez"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale di Bruno Mars?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pop, R&B",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Rock, Hip-hop, Jazz"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del boogie-woogie\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Albert Ammons",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Meade Lux Lewis, Pete Johnson, Pinetop Smith"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Billie Joe Armstrong?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Batteria, Basso, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Sorry\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Justin Bieber",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: The Weeknd, Drake, Shawn Mendes"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Johnny Cash?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: J.R. Cash",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Johnny Allen Hendrix, James Marshall Hendrix, Johnny B. Goode"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del funk\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: James Brown",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: George Clinton, Prince, Rick James"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Lenny Kravitz?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Batteria, Basso, Pianoforte"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Padrino del soul\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: James Brown",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Ray Charles, Otis Redding, Marvin Gaye"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Green Day?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Punk rock",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Grunge, Pop, Heavy Metal"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del pop barocco\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Johann Sebastian Bach",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Antonio Vivaldi, George Frideric Handel, Henry Purcell"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Alicia Keys?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pianoforte",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Batteria, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la cantante di \"Rolling in the Deep\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Adele",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Taylor Swift, Beyonc\u00e9, Katy Perry"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Sting?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Gordon Sumner",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: David Howell Evans, Paul David Hewson, Adam Clayton"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del rock psichedelico\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Jim Morrison",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Jimi Hendrix, Syd Barrett, Roger Waters"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Jon Bon Jovi?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Voce",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Basso, Batteria"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del pop latino\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Enrique Iglesias",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Ricky Martin, Marc Anthony, Shakira"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei The Beatles?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Rock",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Pop, Jazz, Blues"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il chitarrista dei Led Zeppelin?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Jimmy Page",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Eric Clapton, Eddie Van Halen, Tony Iommi"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Carlos Vives?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Voce",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Tromba, Basso"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il cantante di \"Sorry\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Justin Bieber",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: The Weeknd, Drake, Shawn Mendes"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il nome completo di Johnny Cash?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: J.R. Cash",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Johnny Allen Hendrix, James Marshall Hendrix, Johnny B. Goode"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del funk\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: James Brown",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: George Clinton, Prince, Rick James"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Lenny Kravitz?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Chitarra",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Batteria, Basso, Pianoforte"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Padrino del soul\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: James Brown",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Ray Charles, Otis Redding, Marvin Gaye"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il genere musicale dei Green Day?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Punk rock",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Grunge, Pop, Heavy Metal"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 il \"Re del pop barocco\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Johann Sebastian Bach",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Antonio Vivaldi, George Frideric Handel, Henry Purcell"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strumento suona Alicia Keys?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Pianoforte",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Chitarra, Batteria, Violino"
    ]
  },
  {
    "question": "Chi \u00e8 la cantante di \"Rolling in the Deep\"?",
    "correctAnswer": "Risposta corretta: Adele",
    "wrongAnswer": [
      "Risposte sbagliate: Taylor Swift, Beyonc\u00e9, Katy Perry"
    ]
  }
]